唔知周先生點睇天文台同韋帕呢

周先生會否譴責天文台同韋帕? 定係重開緊工搵食?

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

仆街颱風搞到全香港人提早收工，塞撚住地鐵站，影響香港運作

成為新嘅迷你龍

李氏力場去撚咗邊??

我唔想成為王心凌

暴徒風球韋柏

搞錯咗，呢個外國勢力嚟

天文台聯合外國勢力影響香港經濟

人地姓李架

叫牙john

番匯豐

香港打工仔 (唔知包唔包周生) 對天文台勾結外國勢力予以最強烈譴責，其心可誅

據消息 John Lee已offline收工

外國冇收市條肥撚收乜工

人工又唔係高

颱風同政治有咩關係

有冇多d資料

唔需要有關係，因為政治與周生 (牙John) 沒有關係